SoFi員工入一入嚟

我屌你老母
仲唔俾我捉到你攞我啲資料去賣
我拎張太空卡去登記電話號碼，本身就冇比過任何人，打算留返黎上網用，宜平均一日就收到一個借錢電話
遲啲補返幅圖

太空卡 可以係上手NO. 姐
除非佢講到你個名

開戶之前冇收過任何推銷電話

十間金融機構有9間都賣電話

上次中銀又係咁。上晝轉完佢record，下晝就瘋狂收cold call

其實cold call 狗既人生有咩意義，比人當垃圾咁睇
又無咩成就感最大問題佢真係影響到人，呢類人係咪心理變態個類

仲要比接電話嗰個問候全家

其實唔關事，我有個number 剩係比左女友，最close既朋友同家人，都會收到cold call, 啲cold call應該係求奇打個number

整張list由0000到9999逐個打
中咗打得通做個記號
下次又打過
一個唔覺意聽咗 又打多個記號
下次再重點打

開左 3日都仲未開到account

我都想講，自從開咗ac
成日都收到啲銀行打嚟推銷

佢個人資料條款話會分享🤔

唔係，電話公司都會將你電話畀人

開咗成個星期有多都未得

屌 舊錢比佢揸住

申請左10日都未開到

舊錢係咪拎咗去澳門買大細

播yuu

其實我收親垃圾借錢電話都話自己係恒生銀行
我有次忍唔撚住問你比D 新意好唔好下下都恒生把撚咩

同你一樣，次次一係恒生一係東亞

屌 開撚左個幾星期都未開到

上星期3開琴晚通左 不過果一股 aapl幾時到呀dllm

問佢枱頭no.班友會驚到cut 線

7日了苦主區

十幾日都未開到 係app搵客服都係nearly complete 我諗分分鐘2021先收到果股aapl

揮手

客服咩回應？

hold住左舊錢 想退返

仆街sofi ，我有個fd(有d名氣）
遲我，我手fd,幾日開account,
佢一日就開到，我地等左成十日都黎，都未開到

Sofi員工夠疆係到同我對質

我上個月尾開，今個星期一已經開咗，仲送埋嗰一股

唔係1+11？

唔係

9日

10日了

P巴都要開sofi

HOLD住一地舊錢咁多日 痴撚線

後悔

送股果到係開到户口就有？
我依家開到但果一股仲未收到 依家拎返果一幻返黎去買bitcoin算鳩數
有冇師兄知幾時收到果一股？

我隔幾日你收到

Bitcoin要一萬幾美金

我隔幾日就收到

等左多過一個月先開到。

問過佢地D CS, 如果交application個陣D野齊會快好多 (一星期?)
只要其中一樣野唔齊/要補交，就會彈去另一個部門

攪左我成個月呀

利申, 單純貪佢個AAPL + 唔想用支資先開, 非打手

你地班pk嫌慢唔好開, 我唔想成日自動熔斷

我去其他platform炒姐
不過舊錢比佢揸左咁耐真心燥燥地

買S Q好過啦

YES,送果D股留俾個孫,再買多十零萬股票擺係入面
買完唔會再開出來望

咁你覺得我個FD兩日開到
係咪大細超? 名人就可以快D開到

9月~10月開
差幾日一個月先開到

平時D仆街SOFI職員好快 REPLY,今次係D SOFI POST 問,
無一個人回我

咪都係等 但今日終於開到但都未入得要等夜晚8點後先話開始得 都唔知果股aapl等幾耐

我星期一都係咁 等到依家都未收到
所以都係唔撚用 拎返錢 之後等果1股aapl算

我果時半個月開戶再半個月先送股